【胰臟癌家族病史】28歲G.E.M.自爆心臟問題 醫生：心沒力就不會跳

快撚d死

公喜

她一直在玩命

佢要引人注意

代表全個連登向G.E.M.祝福
我地已經無咗家駒 唔可以無埋G.E.M.

心無力就不會跳...唔係人人都係咁咩

香港之光，要繼續發光發熱落去

好想晚晚幫佢做心外壓